1226和你shop 德福商場

德福要人啊
大時大節，點可以比黨鐵商場冷冷清清啊
要人！！！

推

送你老母頭

點解德福咁少人架

樓主導人送頭

咁你教我去邊先唔係送頭啦

咁學你嘆暖氣？

推

---------------
香港獨立 唯一出路

一味屌人送頭，又唔比實際建議，最好大家一齊休息，咁一個頭都唔會送啦

推

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差萬五喳
大家快啲簽

送頭都要送得有意義啦

調轉諗其實少人都算係好事

推推推

連續兩日同一個地方，真天才

starfuck 和你影

自炒🤣

多港豬到仆街 連埋mega box
東九龍咁多人住

九龍灣、牛頭角、觀塘一帶，一係apm, 一係德福
apm重狗，咁你話你想點啦，要休息就自己縮係屋企嘆暖氣啦

戇鳩得九龍區

咁你由得黨鐵開心賺錢囉

正視！ 想問如果和你shop最後d狗唔入黎咁點算

真心唔建議去apm 重狗到爆

原來黨鐵商場得九龍區有重兵set好局等你送頭都要好，唔係天才真係唔會做用下腦啦唔該

我知，岩先先去睇過
聖誕假最後一日，德福開心shopping

P牌mon po 狗

唔好即影即post
好多便衣狗會跟你

以閣下高見，咁又應該去邊行動呢
齋屌又送頭論，最醒係你啦

德福就算啦平時都無咩人行

多謝巴打關心，緊係走開先po啦

德福一定要小心被包，地理上好危險，
琴日眼鏡88同superdry個地鐵出口都有大量popo，近二期OK又有，琴日佢地一推現場好亂。
近百老匯入口非常接近宿舍，會有休班poop 。

講撚左唔洗剩係九龍區啦，你係咪弱撚智，大埔都shop完啦

出平台睇下先

popcorn咪得又唔係遠

證明可以收工

點會假期去德福
要搞梗係返工日子
有九龍灣工業區+CCCU龐大人口做cover

德福都好仆街

無錯

有人：和理shop成功進行中
冇人：攬炒成功，聖誕都冇人行

暫時未見有狗

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

咁你唔又開post

咁你開翻咪得

狗屋果邊都好靜

送你老母

搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇 十二月起我跟child登潮流

push

近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3）德國人權法(倒數四日 差三萬人)

附教學

陷阱？

無錯，係一個陷阱
半年以黎，我都踏過唔少陷阱

apm堅重狗

去吓厠所先

屋企冇狗
屋企要人！！！

大埔有第二輪 快散

唔好食呢間蛇

megabox表示我都係商場...

呢兩日都係咁

咁你同我放心
我保證晚市元氣一定坐滿晒人

朗豪坊要人！

有無人同我飲茶？

推
等埋你地

可否齋叫口號就算
安全D

手足自行決定

MOKO 手足教科書式行動

岩岩一堆狗衝入MOKO，
跑左四五層樓梯，
D手足大叫，唔好跑
之後成班除口罩企係到睇熱鬧

D狗索哂氣，一個人都捉唔到

推
彩虹戰衣

Go

仲可以喱入IKEA

唔好再係德福搞
場地問題 太難撤
而且近警察宿舍

甴近平呀

mega box個位太偏，留翻平日九龍灣工業區的手足啦